[美利堅特別行政區] 民主黨撥款幾千億美金比屎坑國家 撥得三百萬美金比香港民主運動

仆你個街 比左成千億比屎坑第三國家

香港呢? 三百萬美金
啱啱可以派個人參加慈善啤王大賽

原文 (慎入 法案全文5600頁)

其實美國比多D錢香港都無用
我寧願佢好似而家咁將資源落軍備台美建交武肺來源呢類可以直接滅撚左中共項目, 對香港仲有利

咁多錢都冇人理

你以為啦
比得夠多就可以係大陸請埋網絡評論員
比夠佢地每個post一元添

之前俾錢香港班販民又做唔到野
你又無美國passport
人地點用人地國家的錢關你咩事

再唔係睇移民政策嗰度制定一個程序
畀有需要嘅手足過去美國當兵讀書攞戶籍， 費事要用返普通政治庇護審批等幾年冇得攞綠卡

1

佢地要收垃圾屎坑國家人要佢地投民主黨呀
香港人投共和黨佢地點會要

俾完錢，轉個撚頭，D第三世界咪又奶共，巴閪斯坦都俾，人哋自稱支那巴鐵兄弟

弊在路秦

有四個屎坑國民比負皮

又話要攬炒 美帝幫我炒埋一份咪幾好
將香港逼回小漁村仲好

如果刀仔係度既話
麻煩通知聲美利堅特別行政區政府
領取三百萬美金 參加慈善啤王大賽

係咪公海?

巴拿馬總統

有撚用咩